放大量中文ls ict筆記

放燈塔筆記
中文:林xx大note $500
大note+全部細書仔(咩文言文、speaking等等)$800
LS:康sir大note $500
大note+全部細書仔 $800
Ict: elective D (英文版）$500
志在幫下大家順手搵下外快